<resources>

    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="app_name">Законодательные акты</string>
    <string name="main_activity_lang">Главная</string>
    <string name="lang_activity_lang">Выберите язык</string>
    <string name="share_activity_lang">Поделится</string>
    <string name="about_activity_lang">О нас</string>
    <string name="info_activity_lang">Информация о приложении</string>
    <string name="rate_activity_lang">Оценить нас</string>
    <string name="other_activity_lang">Другие приложения</string>
    <string name="connect_with_us_lang">Связатся с нами</string>
    <string name="saved_acts">Сохраненные</string>
    <string name="saved_date">Данные добавлены в базу</string>
    <string name="deleted_date">Данные удалены из базу</string>
    <string name="about">“Moliya studiyasi” – бухгалтерия ҳисобини ўргатишга ва шу билан биргаликда бухгалтерия хизматларини амалга оширишга ихтисослашган ўқув муассасаси. Ўқув курсимизда сиз 4 ой мобайнида бухгалтерияни 0 дан бошлаб балансга қадар ўрганиш имкониятини қўлга киритасиз. Дарсимиз ҳафтасига 3 маротаба 2 ярим соатдан бўлиб ўтади. Курс давомида 1С 8.3 дастурида қийинчиликсиз ишлай оладиган етук кадр бўлиб, ўқиш сўнгида диплом ҳамда мукаммал иш ўрнига эга бўласиз. Бундан ташқари курс давомида сизга солиқ ҳисоботлари, банк клиент иш давомида керак бўладиган вазифалар ўргатиб борилади. Агарда сиз якка тартибдаги дарсларни хоҳласангиз бизда бу имконият ҳам мавжуд.\n\n       4 ой давомида сиз:\n - Бухгалтерия ҳисоби фани;\n - Корхона қай тартибда очилиши ва ҳужжатларнинг қай тартибда расмийлаштирилиши;\n - Корхона ишининг қандай тартибда амалга оширилиши;\n - Шартномалар;\n - Ҳисоб фактуралар;\n - Икки ёқламали ёзув бўйича бухгалтерия ҳисобини юритиш;\n - Давлат солиқ инспекциясига топширилиши лозим бўлган солиқлар;\n - Барча турдаги корхоналарнинг ойлик, чорак ва йиллик ҳисоботларини ҳисоблаш;\n - Банк клиент, випискалар ва уларни қай тартибда киритилиши каби билим ва кўникмаларга эга бўласиз ҳамда кусрни тамомлаганингиздан сўнг ўқитувчиларимиз билан биргаликда амалиёт ҳам ўташингиз мумкин.</string>

    <string name="named_title">Названия кодекса: </string>
    <string name="named_section">Названия раздела:</string>
    <string name="named_chapter">Названия главы:</string>


    <string name="about_raqamli_dunyo">

 Основным направлением деятельности <b>OOO Raqamli Dunyo</b> является разработка программного обеспечения для бизнеса и электронной коммерции в Ташкенте и других регионах Узбекистана. Наша команда не только поставляет своим клиентам высококачественное программное обеспечение с высокой скоростью, но и гарантирует каждому продукту информационную безопасность и современный дизайн. Программное обеспечение, созданное на основе опыта наших квалифицированных программистов, гарантирует, что ваша система всегда будет надежно работать.Наша команда применяет комплексный подход к разработке. Мы специализируемся на создании веб-порталов (форумы, доски объявлений, социальные сети) и корпоративных сайтов, интернет-магазинов и сайтов-каталогов, а также на разработке решений, которые будут способствовать развитию вашего бизнеса. С момента открытия веб-студии ей удалось поработать как с небольшими предприятиями, так и с крупными компаниями. В результате мы разработали методы и технологии, которые позволяют нам эффективно решать проблемы наших клиентов. Эти технологии делают проекты завершенными, какими бы сложными они ни были. В проекте ставятся четкие и измеримые цели. Мы создаем веб-сайт, который работает и торгует для вашего бизнеса. Помогает в дальнейшей поддержке и развитии проекта в развитии современных технологий.\n\n
        <b>Виды предоставляемых услуг</b>\n
 Разработка мобильных приложений, Создание веб-сайтов, Разработка компьютерных приложений..\n\n
 <b>Почему именно мы?</b>\n
 У нас есть все, что вам нужно. Сочетание удобства, национальности и современности. Мы всегда готовы Вам помочь!!\n\n
 <b>Иш тизими қандай?</b>\n
 Все очень просто! Встретимся с клиентом. Мы обоюдно договоримся и подготовим сайт в очень короткие сроки.\n\n
 <b>Качество нашей работы</b>\n
 Доверенная нам работа будет качественной - каждая мелочь будет идеальной и точной!\n\n
 <b>Удобство и простота</b>\n
 Мы создадим сайт и систему управления, удобную и понятную для посетителей и администратора заказанного вами проекта. Разве нам не нужно беспокоиться о наших клиентах?\n\n
 <b>Отдельный подход</b>\n
 Индивидуальный подход к каждому клиенту гарантирован! Вам нужен ответственный менеджер, который ответит на все ваши вопросы?\n\n
 <b>Скорость загрузки сайта</b>\n
 Созданные нами проекты работают и загружаются очень быстро.\n\n
 <b>Идеальная система</b>\n
 Что наиболее важно, создаваемые нами системы решают проблемы, с которыми вы сталкиваетесь в настоящее время: от идеального размещения информации о вашей организации в Интернете до продажи ваших продуктов и услуг и привлечения новых клиентов.\n\n
 <b>Доступные цены</b>\n
 И, конечно же, у нас самые доступные цены. У нас вы можете заказать эксклюзивные сайты по доступным ценам.
    </string>

    <string name="adress_company">Ташкент, Юнусабадский район, улица Шарофа Рашидова, 16</string>

</resources>